倉已Ching

輸幾千算 熊市勿估底

清啦 我都投降

建議sh uvxy sqqq

想溝sqqq sdow唔夠膽

點解唔夠膽？

遲咗入市

每次想ching chong都會走去打個飛機冷靜下
但今晚有啲不舉

正常都不舉啦今晚

點會 ？ 佢同道指掛鉤
依家道指都係三萬點
你等道指去到二萬五再驚都唔遲

我差唔多高位先入手啊屌

等一排咪唔係高位lor